沈旭暉和你傾：美國《香港人權及民主法案》

學術派理性分析 革命導火線 中方態度 應對手法 國際反應
分析得唔錯 亦有提醒大家要小心資訊戰同 fake news
可惜主持跟唔到 問埋d廢問題
不過唔緊要 歡迎大家討論 (睇完先講野 唔該)

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10